二寶果汁糖係咪有魔法

鍾意橙味嘅人買永遠都係多檸檬味
鍾意檸檬味嘅永遠多橙味
仆街二寶為左想人買多d竟然研究魔法去改d糖

hihi 佢條barcode sense到你皮膚上面橙既成分定檸檬成分多d 再將橙味檸檬味任意對調 所以食唔到自己中意既味

墨菲果汁糖